[文宣方向] 8.14 示威者 警犬 使用武力對比

我覺得可以用琴晚件事，去帶出d狗平時用既武力係幾咁荒謬

1

2

3

4

5